無無聊聊作左首Rap

噚晚錄完先法國有啲似教白欖

BTW
仲未上街遊行既快啲行
過左條例想遊行就有啲難
反正放假喺屋企咁得閒
點解唔肯出嚟行一行

the low mays啲friend